覺唔覺嗰啲封得個幾十蚊／以下嘅撚樣 冇資格用黃利是封

影撚衰晒黃圈

我會放陰司紙送俾死去嘅義士

明既
大丈夫能屈能伸
唔係個個都有本錢
做到不為五斗米折腰
總之2021
冇失業
冇中武肺
冇畀狗咬
已經算贏咗
「光時」呢個target可以放長嚟做
黑夜雖長
但總有天光的一刻
大家加油💪🏼

你算有心

利是封仲貴撚過10蚊

啲cheap 撚唔會用錢買啦

收到中銀利是封點睇？

封幾多